Flat White 點解冇凍？

見到有話凍Flat White即係Caffe Latte
又見到話Caffe Latte同Flat White嘅分別係奶嘅份量唔同

好似係澳洲人飲法
少奶啲既latte

西營盤有間bluebird coffee有凍flatwhite

伸利：未飲過凍不過認為飲左先可以challenge

成日飲flat white
係比latte少泡
澳洲唔興凍咖啡

因為牛奶啡黎講
熱： Flat White (小奶泡） latte (正常奶泡） cappuccino (多奶泡）

凍既奶啡因為冇打過奶 唔會有奶泡 所以冇分

少D 奶 係咁多